［各區檢討］黃大仙區

TG搞到著火無人講？